快推!!!! 鍾庭耀教授話要用科學證明咩叫民意 (我們香港人系列第二期報告上)!!!!!

前POST﹕
鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??
-----------------------------------------------------------------------------
大家好，我地係一群熱愛香港的小市民
我地同鍾庭耀教授都有同有共同理念....就係強大的民意可以擊倒極權政府

重覆的野我唔再多講，可以睇返我舊POST
簡單來說，鍾庭耀教授會整份民調比我地香港人凝聚香港人本土內部共識，堅決咁話比個港共政府聽，香港人一撚定要你交出真相及回應市民要求，同時會係一份強而有力的國際文宣

第二個民調報告出左，好快好快好快會出第三期﹕

61%香港人認為警方喺7.21 事件同黑社會合作

59%香港人認為警察之中混入咗中國公安或者武警

61%香港人認為應該向國際社會求助

41%香港人支持不合作運動

48%香港人支持藉杯葛個別品牌或者商店嚟表達對《逃犯條例》修訂風波嘅立場

48%香港人認為警方喺 8.31 太子站有打死人

65%香港人認為有需要追究喺尖沙嘴清真寺外向南亞人同記者噴射藍色水劑

資料來源﹕

上面數據表達左香港人對港共及黑警的不滿和強烈要求真相，只要我地可以民心不變，民調就可以成為一分最強國際文宣，話比全世界聽我地有幾不滿

正如我前POST 所講，我地需要80萬資金做今次民調及籌備公投
而家先得30萬(40%都左右)

民調眾籌LINK﹕
我知我係咁洗板同推POST 好煩，但希望大家見諒

POST 1﹕
POST 2﹕
POST 3﹕
POST 4﹕
POST 5﹕
POST 6﹕

最後，補返句
光復香港時代革命
解散警隊刻不容緩
(因為洗版比ADMIN BLOCK 左一陣，遲左出POST，唔好意思)

同場加映﹕
有另一班有心人都搵左鍾庭耀教授幫手，眾籌整份 人權法的民間制裁名單，跪求眾籌緊，大家可以留意最新發展

推

跪求推post

求推post

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

ths肥巴

ths 316 巴

Love you bro

ths千金巴

Push

求幫推 今個第2 期民調post

又見la不巴

ths北巴

推爆佢

幫推

ths義巴

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

一定要keep住推！

支持
請繼續努力

PUSH

金已課 推

ths肉巴

ths天巴

又見la
比admin block左日 好掛住3 家姐巴

少少地$100, 快D捐啦大家

ths長巴

佢咩原因block你?

btw push

在不同範疇, 各自努力, 支持

已經捐左, 大家努力

狂推post

ths樹巴

push

ths臭西巴

咁一齊繼續推post

幫拖呀

推post推得多都block

甴

ths虎巴

又見la ths

甴更平

Tui

P推唔郁

ths豬巴

ths熊巴

眾籌link﹕

push

pish

ths運吉巴

ths毒撚巴

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

睇落有3成人係深藍盤, 點都會撐

係ar但大多數都係黃

ths自己巴

個比率真係好match

眾籌link﹕

要幫手推啦！

係ar
如果持績都係咁， 就證明藍無得救，另一方可以鞏固我地戰意(核彈都唔割), 同時係一份國際文宣，話比全世界聽香港人要真相&懲處警犬

ths瘋巴

4成 深黃 中黃
3成 淺黃 中立撚 淺藍 港豬
3成 深藍 中藍

ths 9 巴

ths無限次肥巴

no thanks

#drum

禁錯 dislkie,

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕
0
0
1

幫你推

求幫推

tuiiiiiii

推
甴近平

ths路巴

ths我 巴

ths火腩巴

已課,幫推

BTW 可以睇到死硬藍絲嘅數量大約係20% 左右
而有d item 我地真係無謂再追落去嘅

- 不合作運動
- 藍水射清真寺

反而721,831,警暴,警察懷疑滲入大陸軍警呢d 文宣要繼續狂打.

係，但因為我地d問題係由大家提出比我地，我地再按民意加入去

有興趣可以係以下link到留想做民調問題
：

已捐

但係我覺得你個post名改得好衰 非屌
如果你想多啲人捐錢應該係標題開宗明義寫『眾籌』
同埋唔好寫咩鍾庭耀教授喇 個focus錯曬
然後條籌款拎擺係最開頭 簡單寫下個項目係做咩
我諗應該個籌款數字會好啲

最後多謝巴打咁落力宣傳 好人有好報

甴近平

好的 多謝你意見

曱近平

ths c巴

ths我巴

推 ths

6 成左右覺得係警黑合作
去到經濟圈同不合作就得返4-5 成

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

再推

曱甴王 甴近平

ths華巴

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

眾籌link﹕

求多d人幫推

求多d人入尼推

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

多謝你 9巴
祝你日日有9 比你射

小丑巴好落力，P牌都留言幫下手

幫你推
提提你：
5連之後一個鐘得一次推文效果
(如果係cc台及站務台) 8連之後每日得一次推文效果
你係咁spam推係冇用，要其他人幫你先推得郁個post

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

thx

thz村巴

ths孤島巴

推
利申已捐

ths 7 巴

睇完都唔知點樣做個調查，好似全部都係講捐錢咁

加油

雖然你個眾籌bot有啲煩但幫推

甴近平推

已捐，好似無咩人支持，唉